保方又一年。

保方你收皮啦 你咸家產都未攞到歐聯呀傻閪
你係到谷撚住都冇撚用你啖氣忍到下世啦柒頭
你今世都攞唔到歐聯架啦架啦
你繼續續撚到2047囉傻閪

條撚樣邪撚住隊波
諗住痴牙朗攞冠邪撚埋牙朗

痴包皮尼馬>fail
痴牙朗>fail

下年過曼城／拜仁 再fail

場已卜，世清入一入嚟！

咁就4年

樓主少有高質post

屌你老母

我愉入(hack(sneak in))佢ac出嘅

？？？

Password:
?

你呢個reply即刻低質返

改能咗啦傻西徐志摩

Frenkie de Jong

Frankie De Jong

人肉黑氣石

當年話代世清出 佢唔制明恰弱智仔

我出左

你咁橫 會打死人

係。